[民主黨又賣香港] 平機會稱會調查餐廳拒接待內地人 將就居民身份反歧視條例展開立法研究

近日有不少食店以武漢肺炎疫情為由，拒絕接待內地旅客，香港社區組織協會指行為可能涉及種族歧視。該組織今日約見平機會主席朱敏健，要求調查事件並研究修訂有關條例，以保障新移民和來自不同地區的人士。

朱敏健會面後表示，平機會目前共收到大約600宗關於店舖因應疫情拒絕提供服務的投訴，將會繼續跟進和調查，同時亦會就有關居民身分的反歧視條例立法展開研究。

早前有長沙灣區議員在辦事處門前貼上「藍絲與狗不得內進」的告示，朱敏健指行為並未違犯反歧視條例，平機會無法律基礎跟進，強調區議員作為公職人員應為區內所有市民受服務，不應以背景作區分。

需則民主黨係需要被屌..
但左膠幾時變咗民主黨

push

蔡耀昌唔屬於民主黨?

蔡耀昌（Tsoi Yiu Cheong Richard，1967年9月11日－），香港民間監管公共事業聯委會發言人、支聯會副主席、真普選聯盟成員團體代表、民主動力執委、民主黨中委，曾任沙田區區議員。

真普選聯盟成員團體代表民主動力執委民主黨中委~Wikipedia

假如仲有本土信 泛民初選 泛民雷動
一系鬼 一系智力有問題